睇哩兩個人玩小提琴好治癒

PRACTICE!!

新片brett 拉wieniawski

我平時都好鐘意睇
巴/ 絲玩開咩樂器??

鋼琴
但毒撚自己玩
佢講啲orchestra gag完全get唔到

係咪關於中提琴嘅 gag

哩個還好
conductor / 公演反應嗰啲
無入過樂團好難明

估Pokemon好好笑

有睇佢地既片
但係感覺佢地成日踩低人

一路扭呼啦圈一路拉小提琴嗰次好正

我呢排都咁啱睇到，之後就忍唔住搵番之前啲片睇

LingLing practice 40hr per day!

If you can play it slowly, you can play it quicky